
                      Fui con muy pocas esperanzas a ver la película, pero me ha sorprendido gratamente. Es una peli que t mantiene en tensión y con un argumento que no esta del todo mal. La calificaría como entretenida y con algún susto que te hace levantarte de ndable
        
            